【山竹風災】林鄭陪深圳市委書記巡視西九站 陳帆現身傍住

千億基建高鐵西九站被指在風災期間玻璃幕牆嚴重受損，但港鐵否認，指西九站天幕狀況正常，特首林鄭月娥昨日亦指西九站「安然無恙」。今早林鄭約10時，突然親身視察西九站，據了解，林鄭曾巡視售票大堂、離境大堂、抵港大堂及月台層，但未知有否登上列車；深圳市委書記王偉中亦在場，與林鄭一起巡視站內設施。

記者不能到達抵港大堂，只從遠處拍攝到林鄭在運房局局長陳帆、港鐵一眾高層包括主席馬時亨、CEO梁國權等人簇擁下，在大堂食肆四處觀看，其後在車場位置離開。從遠處觀察，被指玻璃幕牆受損的位置，部分窗戶打開，初步看來似乎未見重大破損。

另外，據悉今早高鐵站內亦有人員手持金屬探測器檢查站內角落是否藏有爆炸或危險品，但未知有關人員是保安抑或警員。

高鐵安危>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>市民安危

好正常 準備開通高鐵 大陸方面親自睇下你班蛋散係咪真係開通到 定鳩up

頭班車拉埋淋病上車啦